（避免為感染）其實有可能嘅都應該而家即刻飛去其他國家旅行

香港太多人來自支那
周街都係病毒

有可能的話
即刻飛去其他國家旅行兩個星期避一避

避免留係香港受到感染

搭飛機先死得快
除非你搵到冇支國人坐(過)既機

啱
航空公司啲機掉嚟掉去
又唔會程程機都徹底消毒

飛機餐落撚左機先食

除非你坐私人飛機，否則飛出去嗰陣，咪又係被啲支那人圍着你坐。

邊有得避。